<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="listaPreguntas" >
        <item>¿Cómo iniciar una sesión?</item>
        <item>¿Cómo cerrar una sesión?</item>
	    <item>¿Cómo comentar una obra?</item>
	    <item>¿Cómo hacer la búsqueda?</item>
	    <item>¿Cómo escanear QR?</item>
	    <item>Utilidad de la cámara</item>
	    <item>¿Cómo configurar las búsquedas?</item>
	    <item>¿Cómo ordenar los resultados?</item>
	    <item>¿Cómo reproducir o pausar audiodescripción?</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="listaRespuestas">
        
        <item>Si estas en menú de inicio entra tu nombre de usuario y contraseña y pulsa el botón "Entrar".
             En cualquier otro caso,debes ir primero a la pantalla de menú principal.Puedes hacer esto pulsando 
             el botón de opciones y escoger la opción Iniciar Sesión y la aplicación te llevará automáticamente 
             a la pantalla de inicio.</item>
        
        <item>Si has iniciado la sesión pulsa el botón de opciones o 
             congifuraciones y escoge la opción Cerrar Sesión.Si no has
             iniciado la sesión como un usuario no aparecerá esta opción.</item>
            
        <item>Para poder comentar las obras es imprescindibles que hayas iniciado la sesión previamente.
             sino no tendrás derecho a comentar.Una vez que has iniciado la sesión y situado en la pantalla
             de información de una obra pulsamos el botón Valoració i Comentaris para expandir o ocultar los
             comentarios.Una vez que nos han mostrado el campo de comentarios.Escribimos lo que queremos comentar 
             en el campo de texto y depués pulsar el botón Comentar para publicarlo.</item>
            
        <item>La búsqueda se realiza en la primera pantalla que nos aparece una vez que hemos inicializado una sesión
             Para ellos lo primero que tenemos que hacer es configurar el filtro de la búsqueda.Hemos de pulsar sobre el triángulo que 
             nos aparece en la parte derecha superior de la pantalla y nos aparecerá una ventana donde hemos de marca la pocion Per Obra.
             Una vez hecho esto podemos escribir el nombre de la obra que queremos buscar.Solamente se muestra el resultado si la obra esta
             en los bases de datos de la aplicación.</item>
            
        <item>Desliza hacia derecha desde la pantalla de la búsqueda para entrar a la pantalla de escaneo de QR.</item>
        
        
        <item>En esta aplicación utilizamos la cámara para hacer foto a una obra y posteriormente 
              reconocer la obra de la foto que hemos hecho.</item>
              
        <item>Despliega el menú de configuración de filtro de la búsqueda pulsando el triángulo que esta en la parte derecha superior de la pantalla de bñusqueda
             Podemos aplicar que nos busque por museo,por obra o por autor o hacer varios tipos de búsqueda a la vez.Además podemos ordenar los resultados 
             por orden alfabético o por la valoración.</item>
             
        <item>Despliega el menú de configuración del filtro de búsqueda y abajo de todo tenemos un campo "Ordenar por" donde si lo clickeamos nos muestra
            las diferentes formas de ordenar los resulta </item>
            
        <item>Para pausar o reproducir audiodescripción simplemente hemos de pulsar el botón de reproducir.</item>
        
    </string-array>
</resources>
